關於iphone被破解一事既解答

[

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

哦

pish useful info

推

關於點set一個好嘅密碼 可以睇下呢條片

push

用1Password set個64個位嘅password好過啦

以色列間公司，都係用暴力破解
避得過錯10次就永久lock 機，但唔代表唔洗試，你用愈長password佢就愈難破解

個人資料要保護好，不論用咩產品都係

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。